> Accede a la máquina Windows 10 suministrada con el usuario: *usuario/abc123.* y, utilizando los comandos y herramientas vistos en los apuntes, trata de responder a las siguientes preguntas:

- ​	¿Qué usuarios y grupos existen en el equipo?
  - 
- ​	¿Ha realizado el usuario alguna navegación por Internet “sospechosa”?¿Con qué navegador?
- ​	¿Ha descargado algo sospechoso?¿De qué se trata?
- ​	¿Qué carpetas compartidas existen?
- ​	¿Existe alguna unidad de red mapeada?
- ​	¿Has conseguido alguna contraseña guardada en los navegadores?
- ​	¿Ha accedido o modificado algún fichero sospechoso dentro de sus carpetas de usuario?



## RedLine

- ​	¿Qué usuarios y grupos existen en el equipo?
- ​	¿Ha realizado el usuario alguna navegación por Internet “sospechosa”?¿Con qué navegador?
- ​	¿Ha descargado algo sospechoso?¿De qué se trata?
- ​	¿Qué carpetas compartidas existen?
- ​	¿Existe alguna unidad de red mapeada?
- ​	¿Has conseguido alguna contraseña guardada en los navegadores?
- ​	¿Ha accedido o modificado algún fichero sospechoso dentro de sus carpetas de usuario?

